一人一首覺得最正嘅廣東話動畫主題曲

無得輸

艾德哥哥

黃金入球

彩雲國物語

翼之奇幻旅程

龍王傳說

又嚟 神鵰俠侶同希臘封神榜

無敵既聖衣

數碼暴龍1234

IQ博士

藍龍

叫奇幻旅程先岩 藍龍係套片

單車新人王

Junior Anderson - 超時空少年OP

冒險始終現在 明天都可重來

世界大戰抹黑了宇宙

以最強的鬥志

動畫

如身邊有你～

呢套野我一次都未睇過 但首歌就好鬼熟